係電話鋪翻工 你問我答

賣手機殼，癡mon貼，差電線個啲電話鋪

信和?

唔係 不過都有幾間分店

係咪成日唔小心痴柒咗張mon貼就搏大霧隊俾人話痴好

會搣開再痴過